呢個post見證Child登小朋友有幾咁戇鳩 成班都冇分析能力

急放2個半月女朋友 (超乖同痴人) 包全套服務

呢個Post明明樓主屌緊個棄養撚HappyAnn 但成班小朋友睇唔明曲線就負評左先 所以話連登用正負評帶動風向真係冇錯 成班見咁多負評就冇哂分析能力屌左同負評先

兒登小朋友真係弱智冇分別